<resources>
    <string name="app_name">RailvayCompany</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="history">В далеком XIX веке, когда промышленный прогресс еще не охватил каждый уголок страны, в западной части России, в живописном пейзаже близ города Сызрань, зародилась история, которая стала символом силы, выдержки и связующим звеном между многочисленными поселениями региона.\n\nБыло решено прокладывать железную дорогу, которая должна была соединить Сызрань с другими городами региона и облегчить транспортировку товаров, открыв новые пути для торговли и процветания.\n\nОднако это было не просто строительство железнодорожного пути. Это была борьба с природой, с внезапными стихийными бедствиями, с трудностями финансирования. Каждый новый километр пути прокладывался через горы, долины и леса, преодолевая трудности и препятствия. Но ни дождь, ни снег, ни зной не могли остановить этот прогрессивный почерк. Работа продолжалась, несмотря ни на что.\n\nС каждым пройденным этапом этой эпопеи, железнодорожная компания становилась частью жизни этого региона. Она приносила с собой не только новые возможности для торговли, но и целую культуру, пульсирующую вдоль рельсов. От визжащего свистка паровоза до крика колес по стальным рельсам, железная дорога стала неотъемлемой частью атмосферы этого уголка земли.\n\nС течением времени железная дорога пережила многое: войны, революции, экономические кризисы. Но каждый раз она восставала с новой силой, демонстрируя выдержку и неугасимый дух.\n\nСегодня, оглядываясь назад на этот путь, мы видим не просто рельсы и вагоны, но историю выживания, роста и развития. Железнодорожная компания стала не только транспортным предприятием, но и символом настойчивости, силы и важности связи между людьми и городами.</string>
</resources>